【監獄搶錢家族】霸佔訪客處賣探監用品圖利 活躍兩年月賺10萬

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

荔枝角收押所的訪客登記處，本是讓在囚人士的親友辦理探監手續的場所，可是，有讀者向我們報料指，每天都有一個家庭式集團在這裏販賣探監物品，更離譜的是，他們霸佔了多個原本供探監人士擺放私人物品的儲物櫃作存貨之用；不過，在場的保安人員卻一直未有阻止他們的行為。除了賣探監物品，這一家人也提供代客探監的服務，亦染指赤柱監獄的相關生意。消息指，這個監獄搶錢家族每月賺取的利潤超過十萬，相當可觀。

據悉，這個監獄搶錢家族的話事人，是一名年約50多歲叫做蓮姐的女子；荔枝角收押所為其主要地盤，她的弟弟阿強及妹妹阿珍亦不時到場拹助，幫手賣貨及代客探監，他的一對子女亦有在赤柱監獄做代探，每次收取二至三百元費用。

知情人士透露，蓮姐之所以開始經營這盤生意，全因在兩年前一名姓陳叫Joseph的律師找蓮姐幫忙代客探監，更順道為她覓生意；蓮姐做熟之後，發覺販賣探監物品的利潤比代探更高，於是便開始展開探監和賣貨的雙線發展。

蓮姐主要售賣的貨品組合，是俗稱「五大」的五款零食，魷魚絲、沙爹肉片、薄餅、朱古力，及魚片花生，搭配16包香煙，售價$638，比收押所外的士多便宜超過兩成，因此，生意非常多。

cls

咁都得
冇人報

16包煙都係638咁抵

唔貴WO，不過無牌賣煙?

諗緊係唔係16支。

全因在兩年前一名姓陳叫Joseph的律師找蓮姐幫忙代客探監，更順道為她覓生意 ；蓮姐做熟之後，發覺販賣探監物品的利潤比代探更高，於是便開始展開探監和賣貨的雙線發展。

本刊在上週一連多天，直擊蓮姐一家人在荔枝角收押所的訪客登記處內公然販賣探監物品的情況，其間職員未有阻止。

本刊向懲教署查詢事件後，翌日他們就立即「補鑊」，派人驅趕訪客室的販賣活動，但並無作出檢控。

如果我哋自己人接嚟做
可能會賣$721

咁蓮姐平啲

搭配16包香煙，售價$638
真唔真啊

唔檢控係做乜鳩

16包7仔價都成千銀架喎

咁佢係平喎，平對於親屬同埋囚犯都有着數喎

我買黎自己食都抵

之前區議員帶個口罩出嚟就要拉要鎖
依家帶咁多野入去賣就乜事都冇

其實佢咁平係對坐監既人好,記者咁報出嚟係咪會比人屌返轉頭?